有冇先天性濕疹既人入一入黎

有冇人醫得好 睇咩醫生 睇左幾錢 食左幾耐藥 係咪完全好哂冇番發？
折磨左廿年 好想睇好佢

推

先天性係指bb開始有？

一出世就有

有冇偏方救命

冇 好殘酷事實

雖然唔係天生
但試下用小曼家族中藥成分 濕疹專用 綠色個枝淋浴露

濕疹應該唔會有天生喎
濕疹係過敏既一種 去測下對咩過敏完全唔食唔接觸就無事
或者基本體質好都可以改善

醫好左？

好左95%[

係我有意識我已經有 直到宜家冇一攤皮膚係滑咖

邊度買？

普通藥房 都有

聽日睇下

有冇試過中醫？
有冇戒過咩野食？

補充維c 膠原蛋白
皮膚保濕

3歲開始有,唔會斷尾的,你要接受呢個事實....
不過,可以治標,你首先要搵到敏感既來源,你話未好過,咁即係你日常接觸緊令你敏感既野,你要搵佢出來,然後唔好再接觸佢,通常係食物,又或者係沖涼用既浴露等等。
建議你完全戒口一段時間,起碼2個星期,唔食蛋同海鮮,煎炸炒等等要用油既煮都唔好食,咁通常都好轉一段時間,之後再慢慢食其他野,睇下會唔會敏感。
沖涼方面我就用開施巴,我沖其他都會有小小敏感,得施巴冇,你可以試下,但人人都唔同。
希望幫到你

去左日本四國一間皮膚科醫院好返

洗左3萬港紙 兩個禮拜
由紅乾痕痛流黃水變正常皮膚，只係稍為乾

自細就有，細個好撚嚴重，大個之後凡冬天好撚凍既時候就會開始起，輕則一粒粒紅點，慢慢會變蚊爛，重則會mix埋一pac。
有時夏天室內開好撚大冷氣都會凍到生出黎，不過溫度稍高少少或者搵嘢遮一遮過一陣就退。

到依家都唔知點斷尾，懷疑係老豆老母遺傳或者懷胎果陣食錯d咩搞到咁

依家熱一出汗就抓到自己成身損哂
做完啲致敏源測試發現自己原來好多野都食得
但係啲濕疹要起都係會照起 因為天氣 因為各種各樣不可控因素
最撚慘係咩呀 冇尻啦啦起係塊面到呀
真係會灰到仆街

有呀 食過一排都冇改善
中西醫都睇過 咩藥膏都試過
跟住放棄治療左十年
間唔時番發一兩日就冇事
最近一發就痕足一星期

有呀 瘋狂潤膚既野 但係阻止唔到佢痕

我除左洗敏感位置都唔用沐浴露沖
戒口都試過但好難 成日都要出街食

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

我冬天啲手指同腳會爆開同裂哂
要痴膠布 等佢冇咁乾先埋到口
冷氣我又冇咩
但太熱會搞到好痕同腫
中學時期唔識出汗 到宜家會流汗
塊面都有番啲油份就好少少

邊度做致敏源測試 貴唔貴
我都係 中學一到冬天唔洗旨意見到我塊面 我係長期帶口罩番學 塊面又乾 又脆弱
面部表情一大啲都好似要裂開咁

我一出世都有 小學冇事 去到中三突然發出黎 痕到仆街 之後grad 左中學狂做帶氧運動 一出汗就去沖涼 冇突登戎口 依家斷曬尾

樓主想嘅可以介紹個老中醫俾你試下

睇左佢接近3年有keep住睇住同埋痕果時就會用佢d藥水搽下
而家只有時不時先痕一陣

但你唔好覺得人地d藥係仙丹，食左幾次就會好翻哂。真係要keep住睇佢同埋聽佢講要介口

利申
自己都係天生濕疹細細過係r到流膿出水果種
我都係睇左佢幾個月先開始變到而家咁

冇食藥？

我食左中醫4個月 覺得真係會慢慢改善
你可以去再試下呀 俾3-6個月時間試下
中醫好慢但有用

另外你唔戒口嘅話冇野幫到你自己
一定食物上有野令到你發
我已經戒左牛同海鮮 牛真係每次食都發
你想有改善 唔再半夜痕到醒嘅就要靠你自己

加油呀

我之前做過個ige 抽血既test, 結果話我check 既30種食物都唔係致敏原，姐係蛋，蝦，奶個d 大路野我都唔中，依家我索性唔理，瘋狂唔介口

變番正常？ 邊個睇？

但so far 都冇咩事，可以我係環境問題，因為我通常去旅行環境一改變我就痕/腫

我始終都覺得妳仲未搵啱適合自己既潤膚產品

我唔係一開始就濕疹 係由細到大都敏感
近一兩年冬天都會勁乾勁痕 晚晚訓唔到
慢慢開始濕疹
食左個幾月開始好左 依嫁係m前先會痕同生粒粒
不過我最驚係冬天又再發 所以起碼會食到冬天
我係睇油麻地 嚴麗(日月)

我都係 黎m前會特別勁

冇啊 食藥冇用架只係禁住一排唔發 其實只要身體好免疫力強就唔會有濕疹

藥高我都冇搽 痴lum lum 又唔係太止到痕

lm
冇得斷尾 只可以撳住唔返發

聽人講係免疫力太勁先會有濕疹

另外建議大家可以煲龜板 土‘復’靈 湯間中飲吓 清清濕毒

打少d j 認真

我自己就做過兩次敏感測試，兩次結果都唔同，問過醫生點解，佢話係會隨住年紀而有改變。細個做果次係連飯都唔食得，但大個做果次就蝦蟹果啲海鮮係唔食得，但牛、蛋果啲係可以食，所以我依家都冇乜點戒口。

食藥方面就唔可能郁啲就食類固醇，因為停左藥之後返發會勁好多，我自己都經歷過。依家我就睇緊鄰居介紹既醫生，佢唔會比類固醇，只會比啲抗過敏同止痕既藥，如果你有傷口就會比消炎藥。同埋藥膏佢就話係自己調製既，唔知有冇類固醇。

冇j點算

我已經成日飲涼茶

咁勁可惜我太懶

嗰陣我一日早晚做兩次cardio 每次45分鐘 要做到喘氣同有流汗先ok

爸媽是但一個有鼻敏感
已經會令小朋友有機會有
我爸鼻敏感 我媽皮膚敏感
我同我個妹一出世就有濕疹

去睇皮膚科醫生然後佢再轉介你去做
做完去返診所睇報告
我做左最大個個package要$2500